---
layout: page
title: Enlaces y recursos / Links and resources
permalink: /links/
description: "Enlaces de interés"
image:
  feature: banners/header.jpg
timing: false
---

Algunos enlaces de interés: / Some links of interest:

* [Tor Project](https://www.torproject.org/) (navegador anónimo / anonymous browser)
* [DistroWatch.com](http://distrowatch.com) (distribuciones de Linux / Linux distributions)
* [Hack This Site!](https://hackthissite.org) (para aprender seguridad y hacking / learn security and hacking)
* [Electronic Frontier Foundation](https://eff.org):
  * [Derechos del Programador / Coders' Rights](https://www.eff.org/issues/coders)
  * [Derechos del Bloggero / Bloggers' Rights](https://www.eff.org/bloggers)
  * [Centro de Atención / Action Center](https://act.eff.org/)
  * [Otros / Others](https://www.eff.org/issues)

 Colaboradores:

 * [Hack&Beers](https://twitter.com/hackandbeers)
 * [Hacking desde Cero](https://www.hackingdesdecero.org/)
 * [BitUp Alicante](http://www.bitupalicante.com/)
 * [Follow the White Rabbit](https://www.fwhibbit.es/)
